我们为罗恩的妻子苏珊、他们的三个孩子和九个孙子孙女祈祷。 众议员罗恩·赖特在与covid-19的战斗中去世，保罗娜·菲罗齐，大卫·韦格尔，2021年2月8日，华盛顿邮报 
 你要为受害家庭祈祷，尤其是受害儿童。 酋长队和帕特里克·马霍斯在超级碗的残酷惨败中出了什么问题 
 一名军官摘下帽子，用左手捂着脸，似乎在默默祈祷。 布莱恩·西克尼克警官被铭记为捍卫美国国会大厦而牺牲的英雄。梅根·弗林，艾米丽·戴维斯，保罗·m·达根 
 在这艰难的时刻，我们与他的家人、朋友和同事们同在。 朋友和同事哀悼梅尔·安东宁，MLB长期记者斯科特·艾伦，2021年2月1日华盛顿邮报 
 患有新冠肺炎的霍尔祈祷后做出了决定。 关于谁将重返华盛顿特区教室的种族差异让重新开放计划成为了焦点 
 在我开始巡回演出之前，我会请求祈祷者帮助我的家人。 打倒国王:基督教没有隐藏在说唱的衣橱|立体声威廉姆斯| 2014年12月28日|每日野兽 
 星期四的祈祷结束后，一群国会工作人员和议员摆出标志性的“举起手来，不要开枪”的姿势。 国会山的黑人工作人员走出来说:“举起手来，不要开枪!” Tim Mak | 2014年12月11日|DAILY BEAST 
 在祈祷结束时，大穆夫提低声说:“愿上帝接受它。” 教宗方济各相信基督徒和穆斯林崇拜同一个上帝吗? Jay Parini | 2014年12月7日|DAILY BEAST 
 高速公路安全照明弹照亮了失去亲人的部族，他们在祈祷和歌声中寻求安慰。 克利夫兰警察开了137枪，受害者哭了|迈克尔·戴利| 2014年12月2日|每日野兽 
 你也不允许拍摄或拍摄王室成员“祈祷时”的照片。 Tom Sykes | 2014年11月20日|DAILY BEAST 
 镇长在尸体旁边跪了一会儿，嘴唇在祈祷。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 喜乐崇拜神的，必蒙悦纳。他的祷告，必达到穹苍。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 我要常赞美你的名，以感谢赞美你的名。我的祷告也蒙垂听。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 牛很高兴地恢复了健康，寡妇把这完全归功于牧师的祈祷。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 随着我们对自然法则的了解越来越多，我们越来越不依赖祈祷的效果。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德